如果泛民議員係同路人，點解唔打好司法戰線？

泛民議員有足夠時間、律師團隊、金錢、義務去同特區政府打場司法戰

但佢地似乎將戰線拱手相讓，任由特區政府同黑警利用司法同禁制令打壓香港人

我想問，泛民議員呢排究竟忙緊啲乜？

Hein ?

唔好呀 又有一班話你分化三五毛呀sir鬼架喇 仲要開cctai

任由？

泛民一直有打
你個儍西又分化

呢樣又點解釋先？

點解飯民到依一刻都唔申請禁制令 限制班死曱由

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

所謂一直有打 印象中只有蒙面法呢次 有冇另外果d提供？？

做左乜？
叫人讓路選手，咁議員實際做左乜？

唔好同我講俾人拉，大家都會

泛民打手好快會出黎

上面已經有啦。
樓主已經俾人屌分化，又話兄弟爬山，要求你做多啲啲野又唔得，前線開頭裝修又要俾佢地班柒頭指指點點。向自努力？得啖笑

各*

泛民:要區選不了

血償票償！香港人，投票！

而且大陸已經打曬開口牌，要三權合作。班法律界精英又去左邊？可能佢地又做緊野啦

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

有人夾一舊錢嘅話佢哋一定會打

講左乜自己諗

楊大狀副dead body呢？

要錢就開口出聲，唔撚洗懶係高深，錢香港人大撚把

唔好鞭啦 選舉近了 仲有險可守架

不如比個連登通牒佢地班垃圾
如果你唔搞掂d所謂法治
就搵人下年立法會唔投佢地

莫講話有班泛民議員本身係律師，加上佢地既月薪，各樣既津貼，憂愁無錢？

血償票償呢啲咁冷血嘅口號都諗得出，呢班柒頭眼中得返選票。
一早話咗係制度有問題，呢班柒頭皮一直叫你係制度下同政府角力，好撚難唔懷疑呢班友仔係暗共

冇計啦，乜都唔洗做十幾萬一個月，唔洗辯材都做到，俾我做到我都唔會叫你推翻政權啦

香港人睇開TVB大，有反派必須有正派，呢個係制度只不過係做緊一場戲俾大家睇

其實政客既野
投票果時就：爭取真普選！
選後；

所以仲信呢班柒頭皮只有兩種人
1. 打手
2. 戇鳩仔

不要再說了 陣間有人入黎屌我地五毛 熱狗
Show blocked user

比佢地繼續血債票償啦